美股認真討論區 MVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

溝唔溝yala好 跌到西咁

羅素開始腳軟

TSLA

AAPL睇黎真係想上140喎
好巴睇幾多呀

膠巴真係好識教仔
相信呀仔會搵到自己想行既路

我敢講 老豆老母唔收家用 教佢去投資 十年後死左啲仔女都會黎墳頭多謝你

尋日16入左小注

來吧特大災難

等我地親手桔爆個bubble

唔交家用 佢依家就死俾你睇

講起窮撚思維，睇過本書叫 貧窮的本質

窮撚最大問題係唔敢take risk, 而背後既原因係因為佢地冇資源去take risk. 一旦take risk就可能會影響埋生存。

同時，因為資本主義下，會獎勵願意take risk既人， 因此 貧富懸殊只會越來越大社會只會越來越動盪

好簡單 由佢出世幫佢供388
已經係要奶墳頭啦
我依家都有買定d ETF 比佢

Arkg 臭g

大膠巴要唔要便宜仔識自己去廁所

今晚撈底

想考順？好簡單

起碼18碎 人地要排公屋

你就入200萬俾佢長渣正股先

佢可能以為你係怪獸家長
只用補習班塞滿個仔的行程表
平時候所有野比工人負責晒
個仔連換衣服油糖鹽都唔識之類?

契媽g終於頂唔住

唔明佢地係要拖住個仔女為乜 你生果時唔係諗過度過有無能力養 有無能力退休既就唔好生啦

我老母話比家用幫你儲錢啊

on9 QE啊

點解隻beyond tech插到咁殘？

Nobel prize個個？

大家點睇BTBT呢隻

世紀最大謊言
幫你儲住錢先

我有個親戚
買咗成球野1號仔同5號仔比個女大學畢業時用

見到呢度咁多已為人父嘅巴打
再望返自己老豆老母
真係好替你地仔女開心

月供spy qqq 應該骨灰都擺埋屋企日日上香

yes 數字巴有睇？

我老豆老母唔識
唔係今次走資，我都唔會特登學
浪費左接近十年

佢揸隻咁既野好難頂既

再入多50萬比佢買option

巴打 u not alone

又咩事

同幫你儲起d利是錢一樣

30起步已經好過40起步
有心唔太遲

血本無歸 係都買肛交所啦

轉個撚頭信d師奶fd買9988日日gel頭

歲呀DLLM

可唔可以叫佢轉買1球野tesla

睇你教咩 教咩大股/市場渣實就係 牛熊輪就

呢度有無人睇淡？

真係襯後生學 一窮二白no burden 輸左咪返工對沖 但經驗就落曬袋

之前40蚊時有問過會唔會斬
佢話最少要放十幾年
怎都會升

聽過吓但其實都係社會學老生常談嚟

望就咁望
但我都係 on 9 9
Jnj kl co
Dia qqq

好驚股災

教佢yolo aapl call

我老母成日買妖股，鬧極都唔聽

我阿媽拎我比佢份家用買宏利啲基金，話每年有11厘回報，都叫好過擺係到既

宥子概念股pins sq se

有，契媽都睇淡

500張aapl 500張tsla李嘉誠已經過時了

其實佢冇做錯 只係佢唔知香港基本面轉左

我表哥就係買TESLA
十幾年之後差距應該幾大

總之會增值既資產 揸cash死路一條

我都係咁諗先長揸生活用品

我知錯

好同意
之前見有人講到唔敢take risk既人受懲罰係抵
但係呢個社會總有班基層要養家
而呢班人又唔係好食懶飛果下慘

財務自由最強武器
生十個叫佢地俾家用

睇佢幾時買
佢15年前買5仔 真係無咩問題
16打後買就只可以話佢on9

但 咁長線投資竟然只係all in 2隻同無定期review 聰明極有限

有錢既拎十萬買tesla當跌左
窮人得個十萬係拎黎用係開支應急

一個為生存 點同

印象中佢5號仔均價7X

睇淡唔做淡
做淡窮三世

Fed br足廿年都似 除非開發火星 唔係啲資產都好難平

Fastly cloudflare 升番啲好無 尋晚跌到

本書講得深入純粹 睇完發現自己都係窮撚思維

唔敢take risk, 買tesla都唔嚇

佢仲講埋點打救啲窮撚。自己以後想做社企，所以先睇下呢啲書

我就係唔敢
但我都係打份牛工

真正長線投資

隻pltr唔洗幾個星期應該得返幾蚊
依隻真係盤前沽冇死錯人

走牙

冇錯啦， 窮人就係唔夠膽 take risk, 我個跟車friend就係一個好好嘅寫照, 佢係連溝女都唔敢, 莫講話買股票

我而家喺美股一大升， 個膽就好撚大， 直情想喺條街度攬住啲女嚟砌， 或者約佢哋上酒店爆房， 開始黐黐地， 但係個市一跌呢， 連條撚都即刻請唔起， 都唔知使唔使睇心理醫生

我反而唔care老母幫我儲 因為我知我買得太癲 我比老母份家用當分散風險就係要佢儲先比佢

我都想認大膠巴做爸爸

就算一樣咁投資都係啦，一句講哂本多終勝，你有錢溝貨就梗係敢TAKE RISK，問題係冇錢

數淨底幾錢

所以呢班人代代只可以活在基層 無限循環
而好難再上一級

投資咁耐都係時候收割

我都係一大升就想屌柒老細

要睇elon musk仲係唔係度

個倉9成綠

所以第一步係投資落自己到去增加本金

其實依d家族式草錢係咪拎晒拎買儲蓄保仲好, 公家錢又好似唔多岩拎去take risk

咁可能係16-17買 應該錯估左貿易戰

希望佢個仔受佢熏陶完會學到佢啲野

我係想 diu 7街度啲靚女， 唔係老細

有錢人take risk同窮人take risk係兩回事
窮人收一次皮要三五七年補救

揸緊Uvxy sqqq

跟p巴去見識

唔take risk到中左果時dup春
take risk唔中果時又蝕到仆街

我都唔知要點做

記得巴打講過tsla short call

儲蓄保係on9老母儲5年有需要你拎番都係輸通脹 儲蓄簿你試吓五年內有事拎返？拎都冇得你拎啊

明明好努力生活，但最後都係窮忙。

上youtube聽人講書都唔錯

16-17年到啦
肯撚定佢無睇過5仔盤數

依家唯有 YouTube 惡補下

Ft又hand咗

OTM long put bubble stock

大插緊 唔睇會開心啲

所以窮撚要逃離窮撚，就真係YOLO先得

all in Arkk

cow
基本面無變

仲short緊1月8號700之前啲期權金衰on9輸左半 贏3000變得番千5家下拎晒啲期權金買契媽算 利申 啲貨仲係度

真正的YOLO派係全倉call

CW評級 臭雞

但係都仲未聞到股災既味道

人生太短出手要更大！

幾時回調，想入市

無運 要認命架

我都無運 賭十次 中三次 好彩叫翻到身

根本而家就行緊MMT 係未有派錢個part 咁解

我諗之後ge 世界 印錢速度<生產力發展速度
無錯 係「發展」 唔駛落到應用層面

作者好似長期都用小注買put

臭雞中

同路人

但睇住舊錢每個月愈草愈多, 但又淨係到輸通漲好似好低b

12月頭如果有跟麵神全倉遠期PUT BABA
每張最少+400%
跳樓OR上樓

Crypo XRP 玩撚完?

高追咗老母G

要睇埋期權，外資黎講期貨易搵食過現貨

有賺就得啦

其實大家買臭雞
係要學佢點解會買個類股

試試小注長期put鳩中概股##

老母儲係輸通脹但有急事可即用 儲蓄保其實都係輸通脹就算靚都只係可能岩岩追到通漲 但你講緊至少10-15年內唔用得舊錢 抵唔抵咁樣lock死舊錢就見仁見智

更加唔敢結婚生仔先岩
除左劣質基因 有咩留到比佢

儲蓄保我覺得真係仲衰過買ibond同做定期完全係保險公司穩賺既生意

係但仲未上番ath sosad 不過慢慢追輕鬆 等月尾出業績前可以short張超遠call食iv crush

窮撚仲有一個問題就係汁石仔，唔識計risk to reward , 最後令自己暴露係高風險但低回報既情況之中

窮撚讀cs先係致富之道

AMD

連燈仔吹奏

不過呢樣應該有得改

又針石仔reported

反脆弱一書就講到 千奇千奇唔好做d 低回報 高風險既野，除時令自己翻唔到身

點識？

Ath真係唔洗睇得太重

MRNA仲要跌幾多

OKCoin 表示，針對最近美國證交會的訴訟，其「最佳行動方案」將是暫停XRP的交易和存款。此外還要求，此前借入了瑞波幣或美元保證金的用戶需在明年1月3日之前歸還所借保證金。

移到民，出到去就另一回事
同埋cs基本上個個當水泡科，係阿豬阿狗都入到
性價比黎講，算唔差

Tesla 支援 Apple Music 齊齊升

巴打sqqq幾錢貨？

而家唔同世界啦 CS
ust講緊要gpa 3.5先入到

e.g. SP UPRO?

真

或者係高回報呢

好快又爆煲

又唱淡

做淡好過做雞

你lv1想打lv10緊係唔夠打
Fg 2-30k 打上lv5輕鬆好多啦

15.7 有啲凍

做9988由p幾p幾慢慢升，之後先好人工

Saas 高開再洗？琴日大部分收dl 唔似調整完wo

咁應該要做返好幾年先入，junior應該冇咁多

諗住幾多會放？定睇遠sh？

放到1月尾 個春袋俾人夾緊

Junior入到有都唔奇

FUV 日日升

梅干啦 好酸

比你地講兩講想take risk allin落去
唔搏點發達

真係你個飯盒

奴隸逃唔逃走都係風險
領主偏唔偏安去攻城略地都係風險啦

OPTION啦唔好怕

阿嫂幾有趣

老既人, 可能以前幾次股災有識既人跳樓燒碳破產之類, 而變得保守呢

末日call aapl

成日笑日經 22000-24000
𠵱家日經仲高過含指

奧運 搞唔成 國指個數都有機會見

純做淡？

如果未返家鄉都會放？

預二月啦

唔係啦
有aapl同m$，尋日都仲係正數（但冇amzn,fuckbook）
只係覺得依個位開始做淡傻仔咗

果果今日140好唔好

無佢會合股到時你個數字會變返20-30既

睇黎今日仲係FAANG

當然要斬 唔斬蛋都俾人夾爆

一半持股又變咗0

M$ 個machine learning真係比弱智用，click wizard咁next next next就gen左model出黎

咁冇事啦 做個保險啫

當入門玩下好有成功感既

RTY 1 hr 頭肩頂

有冇可能用M$既AI成功做到一個apps出黎賺錢

Shall be no min. charge

好眼訓
一陣掛好晒牌等運到算

我就是弱智的例子
完全冇底都認識到ml算係咁

加入我開發STM32啦

stm32係咩來

石Sir
ATmega328 ESP8266 咁方便唔用走去用STM32

你去見返份engineer先，到時考慮下

琴日比個市玩

今日上黎 吹水算

btw 你做無線application 用 ESP8266方便d
個lib common to Arduino

飛巴今年合格未

有冇人ft個cost又變0?

匡智共融

Sq

飛巴 潛心修煉 好小出聲

岩岩login左無事

琴晚我手多多入咗sqqq搏回調

我都無買 你問我有鬼用咩

閉教寫緊檢討書

Pltr 點睇係咪會繼續回調

大家唔好ger 佢啦

佢反省緊

未開始轉勢就sqqq 仲鳩過賭錢

點會一入就回調
坐下啦

50％倉揸緊sdow sqqq，輸到hihi

想問牛牛點解負現金0.01% 好似無開孖展 之前都-0.5% 賣走一啲股票變正數 唔知點解今日又負 有無話要賣返邊隻走？

尋晚104放左大半

Twitter CEO旗下公司Square擬收購音樂流媒體Tidal

多西有一個雄心勃勃的規劃，要把Square打造成一家多元化公司，擁有一些獨立、互補的服務。當前，Square的兩個核心產品Square Sell和Cash App，已經在Square內部獨立運營，每個產品在高管團隊中都有自己的領導人。

第一屆貓咪失敗攝影大賽

有冇人會入arct
又係4倍機會

再溝

疫苗 唔敢玩
Bntx mrna 已經例子

Saas 洗完倉未再跌就要call孖展

開盤是但搵兩隻saas做末日put
指數上到13000依堆put就發達

火影

有

正股都輸死了

睇黎今晚又見紅

隻zoom盤前又閪

唔玩啦 比番D錢我

Aapl

唔想做人了
滅世了

盤前升 開盤又跌

盤前已經跌

NVDA已經上唔翻520

變跌勢

呢隻嘢係咪已經唔識爆上去

每日準時屌AMD老母

今溶

契媽加倉

有D想入JAGC 駁下

Saas 又準備大跌

uuu發生咩事

個個睇淡
爆升

AI好凍

31日出貨日

呢期發現武肺變種，所以覺得可以好似3月咁，無3月都有9月嗰個幅度

跌多晚就入貨

ARCT

又輸

最驚一路坐一路跌，連橫行嘅機會都無

526 入左都想止蝕了

11月頭個一跌都有delay

Sqqq要用qqq對沖番

樓上話豬果d夠竟買咩股

點解有聲嘅

OCGN, 今晚含撚

我隻snow點撚算呀

same

均價360

升緊2蚊呀，YOU FATFAT

做淡預咗
冇呢個覺悟不如空倉

我就係360入 4百幾冇放

跌翻落13x已經好特價

加大都加唔到呀

我會睇埋今晚

村人巴

契媽

唔好穿300我就收貨

Sq搞咩

ARKR

Nio要清盤未

桂巴

asml先係真股王

胃藥搞咩

lemonade

啱啱上完堂

x, "早知"上星期就SC $ARKG

契媽G 準備悶冧

-40% cls

ARCT似乎會搞到全部肺炎藥相關嘅股閪冧

輸死了

唉 冧撚飽佢啦 屌你老母

好想走隻BFT...

依家LP都唔遲

今晚加注arkg iwm put

臭G 屌你全家

Long Put 好難...

未有武肺只值4蚊

why?

10點半，細價股末日

盤前好多trap

準備受死啦各位

睇黎又係一個考驗信念既晚上

做咩事嚟 buy rosema sell the fact?

識玩IWM put

除faang其他都沽得 完全唔驚大盤升

$17走左一半

咁矮嘅

賭場開既頭30 分鐘乜都唔做

長沽一隻IWM即可

重倉small cap saas要準備送死

唔回點升高啲

滅世倒數3分鐘

big tech又升

又要數錢

畏高....40%

各位又要上路了

數少左幾多錢

受死了

Nucleo 64

Join

Phase 3 trail, 2021 Q2 start
快極都2021 Q4 先用得? (簽contract)
developed country (好價?) > no business opportunity ?

豬死了

呢張圖源自邊到

撈左SE既人有福了

原來向井理 182 cm

wa, week

ifc排定隊

Wall street

果果why drop

早咗撈

所以真係唔會掂medic d股
行內人都捉唔到路 更何況外行人

膠爸形容得好好

NVDA

ai 又插水

唉AI

今晚可能到

Donald J. Trump 45mins
Weak and tired Republican “leadership” will allow the bad Defense Bill to pass. Say goodbye to VITAL Section 230 termination, your National Monuments, Forts (names!) and Treasures (inserted by Elizabeth “Pocahontas” Warren), 5G, and our great soldiers being removed and brought home from foreign lands who do NOTHING for us. A disgraceful act of cowardice and total submission by weak people to Big Tech. Negotiate a better Bill, or get better leaders, NOW! Senate should not approve NDAA until fixed!!!

arct真係閪冧
arkg今晚rip了

原來咁多巴打有ai

Sq跌完未

Se 報復式上

有無巴打知一開市升幾下就停盤係咩事
唔係熔斷

後悔冇212入到baba

小西教

跌唔落, 又升

個巿強到完全冇力跌

Amd

大家執定D臭雞G's Bubble 股 OTM long put
下隻到你

Fuckbook fucked up

崩盤 果果let’s go

垃圾nio

JAGX

大dodo
果果準備上140

暴巴
AI 難民

仲未跌夠

屌你老母又-2%

ark 特價

但都好夜

我果果d call呀 又執少幾百

-1.28%

西蛇隻JAGX點算好

Tan好似好抵

130見

又托指數出貨

契媽倒下了

我隻ocgn點撚算呀

好彩尋日忍痛斬左SQ轉SE
但而家都蝕緊

未入想入

參考uvax

SQ日日插

黎料 !!!!

NQ 12900

手渣住sq arkk arkg呢啲垃圾
點算好

臭雞g

玩完

快put 細價股 大把水位
一隻蘋果搞冧晒

點解會係咁轉
我諗住調返轉

ARKG

arct搞到又變臭雞

Nvta

ARCT drop to zero

代表山山蛇多謝你接貨

臭G

ai 又跌到渣都無得剩

全紅清倉先

今晚好傷

喂，我個倉又唔跟個市郁

NIO到40.9可以加倉

撐到一月底就ok

AAPL一個頂住3大股指

AMD幫你日日紅

PLTR 咩事

琴日開市+2000 收市-1500
今日開市變-3000

跌夠未

SE跌完無事了

IWM

琴晚都好傷

仆直左啦

-3%

ARKG可唔可以跌多啲
冇貨等入

契媽特價

死臭雞

回調今日開始?

Iwm put let’s go

ai似想跌穿100

AI炒起個D錢抽走哂

點解SQ SE差咁遠

納dee尻升 初妓全部哭喪

八 號 臭 雞 信 號 ， 現 正 生 效 。
預 料 契 媽 輕 微 中 風 ， 累 計 跌 幅 已 達 5 % 或 以 上 。

與 契 媽 G 相 關 的 跌 幅 正 影 響 連 郡 一 帶 。 連 郡 郡 守 持 倉 會 有 暗 湧 及 非 常 大 浪 ， 郡 守 應 該 遠 離 契 媽 G 及 停 止 所 有 C A L L 契 媽 活 動 。

八 號 臭 雞 信 號 － 防 跌 措 施 報 告 ：
1. 請 盡 快 完 成 持 倉 各 項 防 漏 M 措 施 ， 將 利 潤 鎖 緊 ， 若
有 對 沖 應 加 上 。 請 盡 快 完 成 清 除 不 必 要 的 孖 展 。
2. 請 將 自 殺 用 具 停 放 在 安 全 的 地 方 。
3. 富 途 牛 牛 的 業 主 請 截 斷 伺 服 器 的 電 源 。
4. 有 關 最 新 天 氣 消 息 ， 請 留 意 電 台 、 電 視 台 或 瀏 覽
連 郡 欽 天 監 網 頁 及 流 動 應 用 程 式 。

你咩價位入
我上黎報倉個陣你無走到？

滅世棍

上返200先算冇事

呢d公司真心唔掂好d

Genomic

閪冧了

到底跌咩

SE由鐵底反彈中

教宗

veri jm9

原來仲可以咁樣玩
連狗+連鼠+連豬

120 ok

有信念就早d訓

入面隻ARCT入50%咩事

上丫

一次過轟100張185p落去

又洗太陽能

Veri jm9

-0.59%
輕鬆屌打契媽

正一死八婆

Se 尋日跌乜春

yala我dllm

股災啦 蘋果破完頂股災
宥子又然

騰訊套現預備上繳罰款比中共

請 將 自 殺 用 具 停 放 在 安 全 的 地 方

又鳩跌

Clean energy 成個sector 一齊洗

但跌市唔入市
升先入好on9

唔玩喇 比返的錢我

成個倉紅哂

SE
張Call一倍了

咁好快，加油

SQ跌完呢輪仲係勁過SE囉
早排SE一直妹 SQ一直升
果陣都拋甩幾個身位

旭巴

正 開市綠燈開 free money

應該等埋死貓彈先入

sne

SQ想洗到幾時 唔係想洗到200下化

PACB掃平貨點睇

loak 30號正式改名DNMR

Nio破產啦屌 跌成咁

NQ今晚幻三好唔好

NVDA同AMD係唔係終於要生性

sq 頂住21ma 好無

廢老艙存活+0.44%

咁SE高位有配過股既

AI

今晚到FB 同埋AMAZ

SMA50+60合金底

我都走唔切
TD太多掣要㩒
㩒完已經碌咗落去

PINS SNAP

教主點算
高追左TAN

唔係

尋日挑戰失敗 散水

Love you 黑Bro

收市前跌架啦

FCEL豬死

股joy比返d 錢我

廢老 dia qqq
頂住

屌你變到-4%

jagx好似就跌到西蛇倉價

臭雞

Cls 琴晚-2500，而家又-1500

跌得仲急過琴日

呢d股見散戶唔夠力要即走
我係好彩呢幾日都有時間mon 住 同埋咁岩有消息炒起 唔係我都會坐埋一份

只能說 good luck bro

揸 u plug sq 連跌4日

LEU比人洗倉

有無 veri 苦主

有邊隻唔係 pins pypl ark

琴晚-3% 今日又-3%
又白做

Arkg 好撚痛

就黎要出面開post

Sq 做乜撚

認真同你講 你如果係日炒既話 建議你唔好入小西堆股 你會精神分裂

小西概念股好甘

LEU 落返15比我入貨先

呢個真
買左左真係要hold

大特價比機會我地加倉

SQ呢fuck

靈車又假升呃貨

契媽k都爆炸了

今日終於跑贏契媽

你老母今日全紅

arkk 做乜9

無日炒😂😂 $24買 但係見啲profit係咁嘔出黎好撚心痛

25入 後悔37無走緊啲

小西同契媽一齊插
血流成河

特價左成個星期 夠喇

中東佬又扑爆左個波

酒呀股災呀

創意台台主

tsm全倉最後希望

好痛呀

唔知 佢上面呢3隻 我只係留意開plug

結構性加倉

信雷公 唔怕

隻mid cap開始放血

Sq垃圾到彈都唔彈下

場外一吹奏契媽就...
燈到

仲有邊個堅守緊小西概念股

一轉倉做AAPL 就插

arkg先跌得6%

契媽大回調

屌 arkk先跌唔夠2％，講到融斷咁

係雞係公廁

nvda

又跌乜鳩

唔回點入貨

大陸車又升？

大日本

早知尋晚放多d, 幾時先係買入位

點解後悔
我睇佢會升到千億市值
你短炒定長揸先

NVTA

都係諗住閒錢sh

不過有人一齊叫春過癮d

綠光閃閃但我個倉紅哂

求其一個ipo都炒到2-300%，10%咪叫少

妖股

岩岩開始

睇下疫苗/醫療股bubble係咪真係爆

部PS5起碼炒返2年先啦

已買

唔通又要九陰真經

等陣就見紅

50蚊本

上星期發左場夢

veri loak

慰來無升

咁會穿200

佢同arkw仲未跌得低過我個買入價，快d跌多5%俾我入

因為你冇買道指成份股

我49.6

上個月賺果d 比琴晚+今晚輸Q返晒

amd gel gel先

屌

今日Nvda Se救倉

諗緊高追唔追蘋果好

會唔會跌到出年

LEU

白做

想加LOAK

SPAC股俾洗

成日咁樣V字開其實係咩玩法

但係日本冇人玩ps5

低D再入D啦 SH 小西股 唔係短炒

有冇carr同pton既戰友

好你少少
48

有時真係好撚灰 個時咁龍 自己個倉就全好 個信心 希望都沉撚曬

旭巴我愛你

堆slv roll去6月 開40蚊先

屌女巴都有入NVDA？

屌佢老母

30號合併+轉名

場外有post叫人無腦入TQQQ

一齊上金銀號

有時真係好撚灰 個市咁龍 自己個倉就全紅 個信心 希望都沉撚曬

40

張call入左兩個月了

瀕死狀態

“早知”開市前清倉算

之前已經食左1個double

長揸吖 早啲訓算

SQ

SH

高巴唔信有？

契媽ATH

到時個價會係點

ARKW好硬
完全跌唔到

Yala 同臭g

小西風火輪

ok 沽晒

豬死了啊啊啊啊啊啊

賭佢個ratio姐 升到30幾蚊一樣可以走既

提提你 FBI 到期 released 得

Sq真係雞黎

fat fat
我SLV 算數

第一次option賺錢

大型股搭台,小型股跳水

veri loak leu spt frhc pd yala 無減過

屌死臭雞

無分別 個名改左姐 升唔升就唔知

No offence

想睇下你-30%仲stong 唔strong hold到

輕鬆 俾d信心

做乜鳩INVESTING不斷彈話NET, SQ,U去到ATH
第一下心諗咁快就彈到ATH?

谷好消息都無用

屌, 訓教算撚數

棍落

SE call?

分分鐘陣間就落到210

PUT咗?

IWM距離Week MA5仲有一段距離

走丫

Make 日股 great again

我頭注就係6月40c delta好低 升完無咩感覺sosad

羅素

納DEE

snap
細注跟量走 走岩左食左走哂

果果見頂了 都係上唔到140 留返下年再黎

jagx呢

qqq滅世

30%會唔會太睇少SH派

其實sq乜事建完倉同我跌足成個星期

25%倉係tsm
一夫當關

SH P巴既中東塔

call put我成日輸

西蛇俾wallstreet追擊

滅世了

石仔永遠是對的

佢話跌穩先買

又挑戰大家信心

pins gme sbe

妹撚左成季 屌那星

睇黎暴絲好鐘意呢條片 瘋狂出圖

屌咩事呀

傻標轉燈我屌你老母

Put好難玩 要走得好快先得

我反而put 勝率高過call

Molamola

AAPL轉燈
始終都要落返山

你個名

全線滅

aapl freefall，熄app算

熄app訓覺 無眼睇

全紅 cls

衝啊 !!

一有post就轉燈
燈到

呢個真
成日一死貓彈走唔到

而棍做咩事

想入返G了

又話net落70

指數到頂了？13000前心理關口
利申：升10000點都唔關我事 比人洗倉

有關係嘅咩

番號呢？

又中伏啦屌

點解呢度好似股災咁

呢個未入

tsla

今晚都係唔好開app
平靜渡過

我都有倉，真係去到40我應該屌緊自己做乜30就penis sell

我要燈返佢上去

17.4以為撈到底
反彈無走就輸了

呢到納dee討論區

好似之前一掂12000就回既感覺

SQ drop to zero

Sq升又唔跟 跌就跟足

世界最後之日

無買net ftnt

AMD又準時11點轉燈

你岩

呢班撚樣害死人
溝極都仲要溝

妖股全滅

第一注17.2
已經撈到均價16.12了
仆街

張圖爛哂 似繼續落

跌到仆街

廢

SQ 210見

有無綠倉既巴打生還

sq i dllm

ARKK 人踩人...

契媽G - 8%

佢跟咩跌先得架

果果

我睇支持位205

點解搵唔到改咩名

有冇巴打係大量CASH等入貨

OTM到咁 巴打咁有膽識

契媽g咩事

Amd不負眾望

permabear

傻標一樣滅世棍

睇下今日會唔會lower low 17.5貨

Baba快d升多20個啦 想返家鄉下

個倉全軍覆沒

正臭雞 害我輸錢

溶到壞咗？係咁話record high

兩日-10k

216 撈SQ

臭雞三寶血洗了

高追咗老母g

靠住NVDA贏緊0.31%

EMA20穿左就睇EMA50

掛arkg 70 100股

arkg一隻etf閪冧到妖股咁-9%

屌那星奇跡在於竟然nok係+最多%
屌你賣冷氣真係有用

好

你要搵佢新個間公司先知 DNMR

有冇巴打有gnrc

狂屌契媽吧 臭雞 臭系出齊黎未

無咩感覺

Arkk

回調終於出現

開put 啲錢真係黎得幾快

通常一插都閪跌 人踩人搶put

係囉，咁點解我豬到隻狗咁

3日輸左3個月PROFITS

清倉 食糊 過年喇

走呀

SQ咁jump法
ARKK唔jump先怪

TAN 豬死了

啲指數仲係好硬

得番爛果同巨硬

唔好話唔比機會加倉。

BB跌到落6蚊 屌

好彩唔係20蚊貨
呢個post唔少人好凍

QS跌到痴左線

全桶臭雞餐

Arkg 啲成份股隻隻跌7-10% 有隻跌成50%
Arkg先跌7%好唔合理

高追左契媽系列

大股未回呢,得細股仔洗到仆街冚家剷

有無咁誇張呀

你不斷高J?

ai似慢慢升翻
qs就真係滅世棍
聽晚入qs

聖母算係咁
早兩個禮拜都叫人咪買住

傻閪左係咁push d 舊新聞嚟撚鳩我

終於綠返

FAAMG表示無感覺

風火輪。gif

UK portfolio +2%
大把pnl磨

回咁少

呢棍仲痛過九月

Vix戰勝歸來

撞進了冰山
捲上了急彎

點解唔係日日sing

納指道指破頂了

大家揸緊信念 唔好比人呃貨

INTC呢隻廢老股真心唔錯

QS係連續滅世棍, 世量沽貨, 痴左線
完全冇咩消息都沽落去

咁我掛60

估唔到今日係FB護倉

終於唔洗做雞

屌snap又無啦啦爆兩下
好彩未put

今晚唔通熊軍唔洗做雞？

係crsp呀

Fuckbook還不夠！！！

到大股回個時細股能否反cup

前幾日先講完ARKG好危
個驚世PO巴打仲要俾人屌同笑
今日就嚟料

利申：自己個倉都股災

Tsm保平安

QS跌穿100，咪話唔比機會入貨

FB 之前係120MA唔彈 磨幾日先

契媽g笑死
前幾日啲契媽g股神收皮未

我都呆撚左 賣冷氣仲升得勁過簽5g deal

岩岩開左張未日果果PUT 玩下先

放完聖誕假咪push

SAAS洗完就到醫藥股
下一個係咩?

CRSP+ARCT重回起點

AMD弱鳩智
日日都跌

指數都未郁
連郡已經哭喪
契媽高位回左10%

過多排真係回調指數閪冧準備死幾多人

8%啦屌 跌50個隻先得佢4.7%倉圍番姐係2.5%arkg咁上下

回多d回多d

依度係咁
唔知點解硬係有班人特別對淡友有敵意

我都見到，我以為個倉要轉燈
仆街，一開插得仲大力
冇咩事我都係去返打機

重有50%

tsla無感

屌佢轉行smart home算啦
上次earning一嘢滅世

仲未真回調?

全倉

BB手足 橫都唔緊要 斜落

1年後你跑贏佢再講

細股到時跌多個double

感覺上IWM 回調仲未完 大股仲會有flow入

Nvda 廢過滙控

完全理解唔到點解bkng仲可以升

賣冷氣可能個profit margin會高過而家

Thx

BB正股? BTW 呢隻有排坐啦

堅決過年前唔入貨

唔好FF咁多

small mid cap跌得多過指數都得

係，點解入faamg就係因為跌50%你都只會笑到傻左咁加貨

JAGX。

見到即刻嚇左一嚇
但呢隻我推個陣都講明有排坐 一齊SH

dis係咪痴撚線
下年想做第2隻tesla?

航空郵輪能源

ARKG一向都chok
一跌就有排都返唔到去

SAAS叫洗完?

我都冇咁癲

有57%現金

大股9月磨到而家先棍上

執石派?

認真d返工對衝

呢個真 輸緊10%都覺佢會上番利申 窮撚kg得15股

mega股+廢佬股頂住
熊軍跟埋契媽一齊做雞